唉，話就唔在乎，但其實個心都係忍忍作痛

本身鍾意左個女仔，試斷左聯絡一排，都死左心。最近傾返計，又中翻個頭埋去。原本以為有機會，但收到風佢同第個男仔就係埋一齊。心諗終於可以一了百了，死左條心，但其實個心仲係忍忍作痛。
人係咪犯賤，明明都放低左既野，係要拎返起，結果受傷既都係自己

諗起Wil Aime呢段片 係時候行最後一步 "Let go".